有無人知點解MIHK會踢走啤梨?

少留意網台界的花生，有無人知點解

廢柴要黎做乜

條友係馬拉撈到風山水起

係自己唔做